認真問 絲打們有無好嘅facial中小型店推介

連鎖大舖聽得太多負面野 又hard sell又難book
想搵間中小型良心店做下facial
最好針清仔細又唔太痛 會修下眉 唔hard sell

留名

針清唔驚愈清愈衰？

原來會越清越衰

都唔知邊d係非打手 絲打有無推介

有無人推介

果酸做完唔曬得太陽 啲印會嚴重咗 但唔曬嘅話真心幾好

有無話邊間做過好 又唔hard sell??

你咩區咩筆直先 咩都唔講點幫你

我都想知
搭單問 有無沙田區/旺角既？

沙田/馬鞍山區

針清黑頭邊會愈做愈衰
如果係 你個間手勢同衛生有問題姐

旺角一間樓上鋪，200一次，唔sell package 唔同佢講野都得

叫咩名？

The grand nails and beauty。好細間，得三張床，一個老闆娘做晒

屯門區得唔得

有冇啲岩巴打去

想整下眼袋塊面咁

好呀 搵日試下

做faical邊有分男女岩去 都係搵啲呀姨做架啦

我媽開美容院
一個人做
不過成full booking
Tko 區

有啲淨係招待女賓嘛

有冇巴絲有推介

巴打咩區咩筆直